[r晒頭]今日聽到有個同事係咁話韓紅點勁點勁

仲話張學友唱現場無cd 咁準 我真係
有無咩實際例子可以用來講下

問返佢地 咁勁點解香港出道無人識

香港岀道嫁

拍老鼠安合唱咗一首歌紅唔起上位唔成黯然退返大陸
大陸+死肥TB樣,就算俾佢有celine dion嘅唱功,係香港都係紅唔起㗎喇

同老鼠安合唱唔係近幾年
定9幾年

佢唱歌好撚難聽，勁佢老母把肥婆聲

2005年杜生國語專輯入面首 相愛多年
嗰年仲有單C1係杜生同佢深夜街頭激吻睇到反胃,心諗咩口味嘅人先會食韓紅級,定係醉酒佬眼裡豬扒都會變上菜,我真係睇唔透

邊位?

之前咪爆左韓紅咪咀囉？

醉左

就算佢唱歌幾靚幾甜幾好唱功
但佢個樣嚴重影響聽覺

學友演唱會仲好聽過CD
聽過一次真人唱 已經係今生無悔既感覺

韓紅勁咁阿BOB都勁啦,根本係靠肥閪個聲底